咖哩汁點整先好食？

有無廚神

參考老娘個食譜

落多啲currry powder同埋唱印度歌

其實鋸lee點先煮得好食呢
就係要落多d鋸lee粉

有無人認真回

好認真答你：請耐心等候

只係港式咖哩

好多正宗印度咖啡食店好食好多

加d白汁落去

有食譜你都冇咁好心機整 搵間好餐廳算把啦

有人話落少少咖啡粉

係我教龍威㗎

你老味 上Youtube打個咖哩牛腩飯,咖哩XXX, 就show曬教學片出嚟啦.

青咖哩
買包醬加椰漿

好多都好廢，得高師傅算係咁
剩係見薯仔無走油都唔洗睇落去

用咖哩膽 開火用油推 加椰漿
粉係垃圾